[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區9

之前嘅post：

[ViuTV][99台] 2030-2130 18+韓劇 夫妻的世界 討論區

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區2

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區3

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區4

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區5

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區6

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區7

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區8

俊英真係好撚on9

上個po 未推完

Lm

留定名先

lm

LM

老母b回歸啦
今日唔洗上堂

開波

Congratulations

welcome back

又到星期五啦大家
又要兩日不見隔六秋啦各位

你 都冇人要

八婆做乜鳩

翻煲咗未

又八婆

未

人地變返單身你就開心
你咁都唔係八婆真係呢個世上無一個女人係八婆

八婆

終於可以一齊live

有星期六電影同chill club

未返到去呀

Jojo: 唔好嘈啦八婆

藝琳唔想離？

老母B一星期返幾日？

薛醫生而家先變返正義

開返個歡迎會先啦

可唔可以幫俊英打格
唔想見到佢

八婆知自己冇得上位痴撚咗

5
但夜晚堂就一時時

直頭想mute埋佢把聲

痴得好

俊英

開緊啦 差你咋

讀中學就做藍屍
呢個仆街仔

佢好難觸摸
牆頭草到每日都唔同

仆街仔知唔知就算無做錯事就有人可以講你是非

屌 你問老豆囉on9
邊個出割先 邊個生活唔簡單先呀屌你個嘴

仆街仔自私到
少少嘢影響到佢
就鬧鬧鬧

琴晚發生咗咩事
點解啲人懷疑女主
琴晚上堂冇睇

yeah

掉佢比個後底乸啦
仆街仔攬嚟做咩

高爾夫look

高爾夫球版韓素希
點解呢套佢啲look咁撚癲

check功課

會長要出手了

因為白卡佬死嗰陣揸住咗女主條頸巾

好想幫佢埋單

：呀女同泰伍幾耐冇屌？爸爸可以幫你喎

暴力男仆街條屍隔離有善雨條頸巾 之後就有人嘈

女主: 阿仔你冇錯
全部都係我錯

因為我嘅錯
生咗你個仆街仔出嚟

佢決定要離但始終都仲有感情

會長：我恨不得殺左，李泰5

拜登！

副院長冇晒屋企人，離埋婚分得個仔
個仔就係佢唯一嘅依靠了

如果個老豆打女都要？

老母巴

鬧鐘

支持 我係世上最愛你嘅人

繼冷凍人AV之後又一力作

因為佢係現場同埋暴力男同佢有瓜葛

呢對有啲萌

明晒
問老母佢講到1999

因為池善雨要協助警方調查，仆街仔啲同學傳下傳下就話佢阿媽有嫌疑。

濟赫好似好矮

男二個cute樣

其實女三呢邊算不幸，俾泰伍累死

雖然男二好仆街
但真係好可愛啊

男二依家又咁痴纏

濟克個樣好qq

醉酒男二都幾可愛

佢地唔係離婚架咩

大家仲記得

唔偷食嗰陣好嗲老婆

不了 好姣

會長出手

繼續做查案

嗲得好正

會長搞

男二嗲得好正

個CCTV咁有黨性嘅？

點會唔記得

雪櫃啪啪啪

呂會長=deep state

佢而家係咪當老婆係偷食對象咁氹

勁cute

呢度坐埋都俾男二食過

會計師接近50歲仲型過太5

女三係金田一

真係會長

會長

會長
為咗個臭閪女

唔洗講 泰伍淨係贏身高

又唔係會長做

成個胡迪咁

男二

一於捉佢去雪櫃

屌你

唔準你咁講胡迪

泰伍個樣殘過佢

啲變態胡迪圖

可能係李泰伍殺
然後呂會長幫佢襟住件事
再用呢件事威脅佢？

尋晚睇唔到
有無人講下尋日大概做咗啲咩

係 同埋佢唔想影響到多景

幾反映現實 韓國有權勢啲人係好癲

最大嫌疑都係李泰伍
會長應該唔識暴力男

琴日原來好多人冇睇

同8點日劇一樣

我覺得多景最後都會反鳩佢

有畫面

白卡佬死左，未知邊個殺

黑警開始查女主同男主

重點：賢瑞無死

邊度都係架啦
你睇侵侵同侵粉點樣被盟主黨同撐盟主黨既利益集團欺凌？一句排外納粹法西斯屌埋嚟

韓國特別癲 啲財閥可以控制哂咁濟

童顏

美帝咪一樣係

美國都係啦，股票話唔准賣就唔准賣自由市場？

係唔係講緊GME？

知又點啫
你咪又係知人有老婆又痴鳩埋去

全世界都一樣黑

姐係佢想屈女主角

女二又接受唔到

下 你應該一早預咗會接俊英啦
房都留埋比佢啦喎

多景

講到咁大聲

大庭廣眾咁大聲講

你話接就接？個仆街仔都唔肯

不過接佢過去俾佢死下都好

臭雞抵啦

唔係預咗要搶俊英㗎咩

妖 車撚死去算啦

個間做俾佢睇吓，無打算俾佢住

律師又同佢老婆無嘢啦？

上次唔係裝修好間房比俊英咩

想屈女主

有啊 但兩邊都唔捨得咁

鬧緊離婚

搞左離婚

扮撚哂野

睇完就算

俊英嘅媽媽

仆街仔

其實兩個都係疑犯lol

賤男同蠢女人

屌，佢咁講就9成係佢了

女二又唔鐘意佢個仔

男主堅信自己冇殺人嘛

明白唔該晒

我想你接個仆街仔過嚟啊

結婚戒指點解釋

應該從來都冇鍾意過

不嬲都唔鐘意啦

正常吖

賢瑞走出黎做咩

可能係瑞賢

我自己掉係個度嘅

金醫生

男三去挑機會長

男三係好人呢個賭注依家幾賠幾

已經miss太多 唔太知咩事

1：0.5

金醫生係好人

金醫生真係睇唔透佢哋奸定忠

Miss左幾多集

繼續all in金醫生係好人

我估係瑞賢

佢做到咁，最多1賠1

未到最後都未知

金醫生應該係忠嘅

唔會 我覺得係自殺

賢瑞唔信女主

呢兩集表現咁好可以點plot twist

三四都冇睇

所以兇手係邊個

仆街，咁會唔會搞到賢瑞懷疑女主

做咩唔信善乳

自殺+1

但賢瑞依家又有d可疑 係咁跟蹤女主佢地

黑驚會查到係咪自殺㗎

Oh.. 瑞賢怕佢比人屈

偽毒

食日本野

佢驚被人屈

入黎癡餐

屌，所有cctv都無曬

之前偉大的show都係咁
一去啲重要meeting就食日本野

鬆口了

賢瑞驚到縮埋一舊，突然大力推條友落樓？

女豬呢度幾型

又係為左佢個仆街仔

唔會啦 嗰陣佢已經落咗樓

依家又可能唔同了！

驚被人出賣姐

咁樣講

返工

故弄玄虛 拍得幾正

韓劇啲高層好鍾意去高級日式餐廳講秘密。

仲有幾多集大結局

仲有檢察官內戰

屌 我諗起penthouse朱丹泰又係咁

拉左男主坐監
全劇終

吓 做咩事

呢個匯豐信用卡廣告個男人係咪人間繼續有人入面溝老母彤果個？

？？？？？？？？？？？？？？

賢瑞又搞咩

2月11號大結局

賢瑞真係好好好女仔來

放監後繼續復仇

朱仔呀

係，幾令仔

靚妹養唔熟的

朱鑑然

賢瑞舉報男主

呢度啲鏡頭拍得唔錯

復仇者的世界

金醫生要好好保護女豬

有啲唔明 點解賢瑞要咁做

竟然用ip

冇片冇證據最後都係當暴力男自殺...

兩父女咁醒

無視

我都好奇點解唔係高級韓食餐廳

搵廣搜隊查啦

怕善雨隱瞞？

發覺呢套劇都係用iphone 多

信唔過女主，不如自己去報仇

隱瞞啲乜

見到咁似係覺得佢2個會話係佢做
所以唔知會點

你個女咪即係泰5

男一已成condom

oh明

今集有啲悶

賢瑞俾咗男主隻介指女主

集集都白卡嘅話 人會癲

男主個樣死狗咁

仆街女主為左個仆街仔，唔使俾話係殺人犯個仔而咁樣幫佢仆街

我冇野講！

等緊人救佢

唔通三星無sponsor ?

賢瑞同班狗講係男一

最後都係前妻出黎

男主直情想喊咁款

救佢jm9

唔係用Sony就得啦

應該唔會sponsor 18＋韓劇

賢瑞覺得比人出賣

因為有著數

屌

女主睇黎要出賣賢瑞了

最後都係救佢

唔好啦

賢瑞好慘無人信得過

應該都係為左個仔

做乜鳩

女主又唔撚抵幫

其實話係自殺就贏撚晒

賢瑞慘變condom

賢瑞

賢瑞啊

賢瑞係咪做假口供

賢瑞丫

女主要后翼棄兵？

咪又係為個仆街仔

比會長嚇啦

戒指

南韓都係冇罪推定

係女主做假口供

賢瑞蠢左

垃圾女主

賢瑞好慘

賢瑞激到就心臟病發

I mean比人話佢作假口供

好難得一套劇所有人都係仆街

食屎啦 池善雨

無錢無勢力嘅人就係咁

賢瑞喊死囉

同會長deal好了.....

唔係佢蠢係佢太信女主 女主pk

介指係咩事

女主

隻戒指係會長拎出嚟？

咁都算證據？

睇到嘔血

賢瑞俾佢

酒吧妹係好人
同時係最慘嗰個

賢瑞比番女主

咁樣對質，唔比夾埋嗎?

賢瑞同金醫生唔係

賢瑞此劇最慘

韓國第12集

賢瑞悲劇人生

好想睇多啲金醫生

因為冇cctv所以靠鳩講

屌！唔撚想睇了

自殺算啦屌

女主閪到咁，麻煩都仆街死

都話成個高山市，被呢兩公婆玩

睇到賢瑞咁慘我都想棄劇了

好仆街女主 屌

但真係唔似係男主殺喎

而家咁仲慘過賢瑞死啊

呂會長竟然唔出手要靠女主假口供

自私又係為左仆街仔

副院長救太5可能因為佢係俊英老竇嘅關係
點能夠比個仔有個殺人犯老竇

真係唔似
啲劇好真

賤格夫妻有今日都係抵撚死

其實搬走唔好咩

會長想搣甩條廢鳩好耐

殺人犯個仔有乜問題姐，又唔係個仔係殺人犯

劇名都話咗係夫妻的世界，佢兩個玩晒。

賢瑞以後點信人

唔似啦佢咁廢邊夠膽

搬走就係認輸

高山市冇依兩公婆會和平好多

全世界圍住兩公婆轉(玩到氹氹轉)

啲表情唔似

會長係咪諗住射波落去等男主死個女就可以離開佢

韓國欺凌問題好嚴重

阿媽協助調查已經俾同學講，判咗有罪既話肯定被欺凌。

貼題

試想想日本社會

大你老母灣區

日本韓國啲民族性都係你家人犯罪=你全家都係罪犯

有乜好欺凌？又唔係個仔有錯，係殺人嗰個有錯

會狙擊你一家人，工都無得返，食得屎

想知好唔好睇

啲人唔係咁諗呢

珍

日本同泡菜就係咁on9

打個比喻狗仔狗女

唔怪得知同番善乳屌

女一分化成功

佢地覺得

D國民唔係咁諗，我地香港好似唔會理

男主好hurt咁

bullshit

個轉捩點係因為俊英個仆街仔

喊乜9

以前香港都冇幾多殺人犯依家就應該係狗仔狗女俾人排

你自己咪又係仆街

俊英先係罪人

喊你老母咩喊

唔係通常好嚴重個d先會咁咩?
eg 殺好多人

你以為姐
一樣有

抵死啦

男女主為左保護個仆街仔可以去到幾盡？

咁又係重犯都終身監禁

你下面個巴打講得啱
日韓睇殺人犯仔囡=我地對共狗後代

如果會長想屌女豬屎忽 女豬都會比佢

殺一個都排，睇過文章定報導

女主角可能仲有其他目的呢

屌你老母臭閪仆街仔
人地為咗你sell埋賢瑞

仆街仔憑咩咁惡

死因無可疑

自殺咪好
冇人俾人拉

吃糞吧

deep state approved既就好似香港咁：無可疑，close file

女主分化計

賢瑞冇事就得啦

雖然我係估自殺但到底係咪真係自殺

賢瑞都唔洗走了

其實係邊個殺

冇賢瑞嘅夫妻的世界冇動力睇

屌 仲有面咁講

男主閪, 女主閪, 再生埋個閪仔

想知真相

wtf女主食屎啦

賢瑞係咪太好 對住啲仆街都有guilt

佢個仔自己都偷同學既野
仲有，個仆街仔咁既性格佢唔係被人欺凌都會係欺凌別人果個架啦同老豆老母有冇殺到人無關係

咁樣賢瑞個心理健康會受到良心責備

賢瑞份人太善良
就算件事係他殺佢都應該多謝個兇手啦

女主又要陣亡

點睇都唔似自殺

到底係邊個殺😂😂😂😂

賢瑞睇黎要退場了

賢瑞嘅心理健康

但賢瑞你happy ending 喎

賢瑞好好

劇本冇寫

竟然

一言驚醒夢中人
池醫生根本未放低

賢瑞人生真係好悲哀

應該真係自殺 賢瑞話係自殺 泰伍都話係自殺
咁我哋都唯有信係自殺

斯德哥爾摩後遺

其實都有可能嘅
始終賢瑞就係暴力男嘅全部

當你對一個人冇哂感覺 就係真正嘅放低

屌冇解答嘅懸疑

睇黎唔會講真相

冇講
已經close file
後面都冇再講

agree 賢瑞講明斬纜 暴力男接受唔到就自殺

暴力男個演員本人覺得是自殺

臭罌出罌出臭草

會長 big boss

劇透兇手

賢瑞同泰伍都唔會夠膽殺

暴力男真人接受訪問果時話覺得自己係自殺

殺人都出埋後面班角色仲要俾人玩多n集

即係劇本都冇寫

好正

覺得

以為個cctv有d咩可疑野添

之前跟韓國嗰邊進度睇
唔知邊個兇手
呢次再認真d睇
都係唔知

但之前上網搵過做"仁圭"個角色的訪問, 佢話覺得係自殺

仆街仔俊英

正一打把仔黎

根本就唔應該救泰5

下星期變咗搶仔

女二醒喔，識向仆街仔埋手

後母誘惑囝囝

點解上年睇唔覺睇咁撚耐

個仔始終都係咁仆街

屌你 又重播
播小新得唔得呀屌你老母

下集睇女主折墮

但男主d傷點黎

姜濤:

女主輸都係因為佢

棟篤特工好尷尬完全笑唔出

李學周在接受訪問時也公開了自己的想法，「我認為仁圭是自殺身亡的」，儘管時常對女友閔賢書拳打腳踢，但是對於一無所有的他來說，女方就是全部，當時對方堅決地要與他斷得一乾二凈，才讓他感受到失去所有的感覺，於是便沒有了繼續活下去的理由了。

同賢瑞係後樓梯拉扯

睇完又睇
on99
播多幾集小新好過啦你老母

合理

編劇可能係特登唔講
等班角色互相猜忌

証明男主清白

仔始終係仆街仔。

暴力男係宵夜男女做hehe

金醫生好正
好靚仔呀屌

賢瑞之後仲會唔會出
無就棄劇

lunch哥又出場

D人懷疑池善乳殺人真係好撚bugs
暴力男牛高馬大一個老女人邊有本事搞得掂佢

星期五個集幾好彩

推

埋位

等睇男主做condom

都唔知之後有冇屌埋

好耐無見

兩日冇見如隔六秋

真係自殺

執番劑臭閪先啦

即係男主冇可疑 但會長專登刪片製造嫌疑

竟然唔理金主

成班把口都唔撚收

盧乙

嚟啦，仆街仔

陳同佳好撚樣衰

佢講人哋老母就得，人講佢老母就打人

煙剷嚟

居然真係唔關男主事

條仆街仔好似老豆

唔知啊

秘書

同盧乙拍下拖算啦仆街仔

屌你開口埋口淨係識講補習，我都唔想同你講嘢啦

係咪要套料了

一晚無俊英就一晚爽
一直無俊英就一直爽
呢句係無講錯

啱呀 拍下拖 屌下閪算啦

韓國文化係咁
有理冇理個個都補習

唔好污辱盧乙

俊英唔識諗

俊英可能係hehe黎

真

係佢個仔話要補㗎嘛
一開始可以唔應承㗎

你係盧乙你會唔會show呢個仆街仔？

香港咪又係咁

條女報串啦

佢係

戀父

盧乙個鼻窿好大
諗起google鼻窿個細路女

make love not wars

盧乙鐘意俊英先

依家香港既補習文化都沒落緊

劇情需要，全班最靚仔係佢
不過之前好似有醜聞

摑落條臭閪度啦

女主好型

癡線雨爆炸了

女主又勁左咁款

利申中學未補過習 前屆dse

全真㥠因被曝在社交媒體上有厭女症內容發言
及在於網友的對話中使用侮辱性字眼而向公眾道歉

鐘意我喇

型撚到

咁型

嬲呀臭閪

揸住支槍都咁驚女主

真啊

呢個女人係邊個？院長老婆？

型撚到爆池善雨

yes厭女

試列舉夫妻的世界中除了賢瑞，不是臭閪的女人

陳同佳阿媽

議員老婆

男主發脾氣

女三

盧乙同佢老母

做咩唔戴
佢唔係恨咗好耐？

麻姑神

韓國人：老公>>>all

盧乙 女三

Jenny
盧乙同女三都ok la

屌你 Jenny都出埋

BB囡

個b

藝琳

仲有麻姑神

Jenny應該係唯一清泉

咁我冇錯喎

認真
戀父型嘅gay唔少都真係單親

仆街仔最後仲狗血

佢老豆同阿哥咁仆街 大咗好可能都一樣咁衰

仆街DNA

唔好啦 jpg.

高山有個大仆街
佢個名叫...

好似冇講過鍾意喎
只係見佢父母都係離婚 同病相連

濟赫知錯了

性病閪

呢個term

男二好賴皮

男二太遲啦

男二又要嗲老婆

鬼叫自己錯先

俾老公傳染都入佢數

女三變左乾物女

好cute

如果你哋係藝琳會唔會原諒濟赫
原諒
唔原諒

喂 屌你老母
幫你咋仆街仔

女三，好靚

個仆街仔又黎

要pin冇？

仆街仔發脾四

老母講得啱

醫好了

仆街仔又邊到唔滿意呀

Pinned

殘了！

劉江：仆街生既都係仆街
dna會遺傳
咁樣既話，狐狸精生既都只會係狐狸精

冇所謂 樓主話事

Thx

係咪on撚9
幫你出頭仲要比你屌

金主都唔理

藝琳啲炸雞好似好好食

條臭閪就醒目啦 搵佢個仔落手拉返近

仲乜擺款

專出狐狸精嘅家族

上視視覺就緊係原諒
但代入佢角色，日日提心吊膽都咪話唔驚

男主明hurt 女二

因為大叔都咁萌，所以原諒。
但再出軌就要剪

阿榮:講呢啲

不了 一次不忠 百次不容

後母系列

真
臭閪係有一手嘅
但一個人點搶番嚟嘅野 就會點失去
永恆定律嚟

咪就係

廣告

同個賤男離婚啦 最多我幫佢埋單

後母

義母誘惑俊英

終於識向仆街仔落手

個閪臭架喎

繼兒要動母了

其實我自己好糾結
站係絲打立場 始終出軌真係好難原諒同埋可能會再做
但站係上帝視角濟赫今次好似真係知錯

好難揀
上帝視角就會揀原諒
但現實應該唔會啦
出軌得零同一

反唔落多景了

咁撚仆街對自己老母咁惡 對個拆散你家庭既臭閪就野都可以講

原來女二想靠俊英得到男主原諒

仆街仔對住後母就咁嘅樣 對住自己老母就惡到

臭都奶爆佢

觀眾視覺同藝琳視覺個觀感差好遠。

臭架啲閪

繼兒動母

借機叫人搬走

agree同你一樣。真係好難揀

死八婆，扮好人

仆街仔養唔熟

胡cfu雜到

多景又出口術

多景又講得冇錯喎

哇

屌勁仆街

臭化閪

語言藝術

走啦仆街仔

屌你老母咩死臭閪分化撚
搶人老公仲要搶埋個仔 我屌撚死啲臭閪全家啦

附送破處體驗？

死臭閪

繼母我只係想同你生活

由佢仆街仔去啦

Agger

真係自出自入

李泰伍又想點

濟赫

執番劑

女三笑左

又露肉

兩年都唔換大門密碼

點解可以隨意入去

屌 又姣蟲上身

好賴皮

見過曬啦

如果我係藝琳 根本嬲唔落
會比多最後一次機會佢嘅

借頭借路又借宿一宵

好姣

好無賴

個衰樣

不過好cute

男二打算屌返劑先

男二面皮厚到

男二又真係幾難抗拒

真係好難揀fk

上帝視覺咪嬲唔落 但代入佢角度 搞隔離屋個阿嬸都唔同自己生仔

係咪又準備做愛？

男二真係好賴皮

雖然佢好仆街
但真係好可愛

有得任屌嗰陣佢又唔屌

阿媽點會肯？

面皮厚先溝到女

佢而家想生啦

真
佢老婆之前日日求中出

好打耳使埋啲小手段賴皮留底
上帝視覺真係嬲唔落

nba fishermanlok

可以隨便中出都唔珍惜

但同時又咁啱發現佢搞個酒吧妹呢

嘩佢真係唔識架喎

朱仔

點解會覺得佢可愛佢以前真係勁仆街 去左滾對佢老婆都勁mean 我真係鐘意唔落

好可愛

要到無得屌個陣先來後悔，人生最痛都莫過於此

本身諗住修身養性個陣就收咗皮

屌 so true

Jenny可能係八婆
睇情況先係人面前食野

新戲

下一套乜撚嚟

特務阿豬媽

佢有一次出軌已經接受唔到仲要搞自己個fd 真係不了

佢做嘅嘢真係仆街
但佢後尾知衰啲神情態度真係好可愛

good casting

下套咩料

點解又自出自入

我要繼續睇男二啊

25仔

由條仆街仔走啦

仆街仔死撚咗佢算啦

屌你老母閪呀仆街仔
你食屎啦屌你老母 快撚啲比車車死

同意

執晒野先通知

有多啲人陪喎

仆街仔而家仲乞人憎過lunch Gor

講幾句就分化到
你呢啲人真係唔撚死都冇鳩用
屌你條撚呀我

屌好似啲人趙完鬆之後講啲嘢

個人本身有魅力

男主正氣咗

痴撚線 生舊叉燒仲好

屌完？

我會再嚟
呢句

仆街仔 當無生過你咪算

仆街老豆真係生埋d仆街仔

去你屋企度住
即係劉備借荊州

女三同男二其實幾sweet

又復合？

食完喇

跟老豆就無野咩 返學咪又係比人串
直接搬離依個市好過

離婚先sweet

男二：我會再嚟㗎

特務阿豬媽即係邊套? 有冇第二個譯名? 上網搵唔到

女主屋企有啲乜嘢隔離屋次次都會望到

重新拍拖

佢呀媽有咩事佢一世後悔

唔喇

Bye bye都唔講，死仆街仔

個仔應該以為咁樣做對老母最好 但係你知唔知你老母最緊張就係你你咁樣走咗去佢個心仲痛

仆街仔 bye bye都唔講聲

個仔真係好仆街，生舊叉燒好過

你覺得佢會咩
點打老母個幕已經唔記得哂

講句bye bye好撚難為佢咁
愈睇愈想車巴佢

女主做咁多野最後得個吉

根本佢就覺得老母好煩 唔想理佢

食屎啦仆街仔

呀媽講到明你係佢生命佢都係要走 痴撚線 去死啦仆街仔

正一仆街仔

thanks

好睇？

掉佢去保良局啦仆街仔

同多景嚟一發先？

睇下個二奶點玩死佢

仆街仔想屌後母

落地獄啦仆街仔

未睇過

屌 條女變臉變得咁撚快

唔要老母嘅後果

咁仆街仔應唔應該叫個後母啊媽

今集男主冇咁仆街

仆街仔無人性，淨係顧自己

講到你唔係度就冇傳聞

雖然話虎毒不吃兒
但呢條仆街仔真係死咗都唔使恨

好假喎

點解要“癲”？
咪又係因為你條仆街臭閪仔

好似想做返好人咁

佢自以為係顧老母

李俊英落地獄

「我會再嚟架」

女主救左佢嘛

永遠第一時間目擊。

男主比佢前妻救咗之後係正氣咗
同時又唔鐘意多景屋企人
依家好似獨立咗

佢死左咪算係

仆街仔係咪想執多景一劑

兩母子都唔識溝通

個仆街仔真係當老母係白卡係痴線婆咁

係佢個仔唔想溝通

問你個臭閪婆囉

唔使爭 成套劇都係白卡的世界

搞咁多 得個吉

仆街仔好想大巴車撚死佢

又唔記得自己老豆打到個老母成面血

仆街仔搞到你老母仲緊張

女二分化成功

依家大家知道民主回歸派aka泛民係幾罪大惡極未？

臭閪景唔驚佢臭鳩發現？

二奶就係佢哋嘅報應

留名等睇後母虐待個仆街仔

可惜呢啲人=香港人

抵你死啦仆街仔！！！！！！！！！！

呢啲垃圾I prefer犬决

多景：計画通り

係呢邊屋企，仆街仔根本就係個外人

Jenny

原來好早就有po

臭閪見到個仔一出黎即刻唔理個女

jenny失寵

臭閪又妒忌喇

又冇人錫

無撚理過Jenny

唔準你咁叫多景

屌 條女說埋個仆街仔黎住 到底對自己有咩好處

起碼件仆街老豆見到佢都會掉低個女嘅

佢係咪想走堂

臭閪景

討好臭鳩老公

食面

逃學？？

打電話唔好亂行路

你想姐

女主懶堅強咁

家姐

Jenny先似外人喎

真係現實

臭閪

諗住仆街仔去埋佢男主就冇藉口日日打電話過去嗰邊

多景真係好靚 但做埋呢啲仆街分化撚真係唔撚得

八婆臭串到

個八婆唔驚個院長嘅

點會揀你呢件臭閪八婆

8婆句句有骨

八婆酸到

諗起前幾集依到仲話李俊英生性

順便溝埋金醫生

金醫生呆咗

好好笑佢份人真左

金醫生:

女權撚

官到無求

一幕限定

男三真係唯一好人

算吧啦
八婆冇人要你呀

做咩呀?
嗒糖呀

柒婆

可唔可以報下比數

似返個人

佢痴咗線

太平紋身店好難捱

睇佢下套劇囉
好似剪短咗頭髮

仆街仔係個炸蛋，兩邊都炸曬

阿媽成日覺得個仔係細路，咩都叫佢唔好插手唔俾佢知

真係原諒唔落

遲了悔改

我要做副院長呀

剩係想睇姜濤同娜姐
但yuu真係搞唔掂

同意
利申：巴

官到無求變八婆

已棄

其實咩叫
遲了悔改 只好講抵你離開

遲咗所以抵你走？

女主太忙 根本無時間比佢同個仔傾

10次有9次都會死

我會勉為其難咁原諒

浪子回頭金不換

真
其實女主都有錯

我都係想為姜濤而盲撐
但係姜濤未出場我已經頂唔順

條友可以回頭再回頭

可能會比多最後一次機會佢嘅
3次機會就死心

18 11

男三 身高差

搞呢樣搞個樣佢根本無咁既心力

Same已經冇興趣睇落去

11嘅其中一員

原諒呢到有29個人

老母又搞搞震

嬲？
你問下泰5囉

呀女主仲係咪副院長

錯嘅係你啊

唔係

反而係條八婆介意

錯嘅係你呀
臭閪景

唔係 金醫生做咗

我都有責任

果然臭閪仲識玩 老母道行就差咁啲啦

好撚虛偽呀條女！！！！！！！！！！！

女二連係佢老母面前都做戲

邊個做左副院長？院長搞咩柒左

真，最後一次，下不為例。

真
所以咪教到條女咁閪

因為佢老母係蠢到仆街嘅八婆

金徽章
我諗起偉大的show

等睇阿婆刻薄仆街仔

男三 有會長加持
院長話女人真係麻煩 就俾人罵

句野有骨

原來想靠會長

都廢時同佢講真話

泰5為咗個仔又幾型

男主

男主今集想洗底

公道啲，男主女二都係有錯既
一個臭鳩一個臭閪

呢集幾型

八婆嘢

你唔好再做埋啲八婆嘢啦

男主食錯嘢

爸爸

真係俊英的世界

2件都係垃圾

講完遲早俾佢通街爆

今隻男主變正氣男

男主突然正氣

直線抽擊

天生一對

未到正氣
只係佢真係錫個仔

佢個仔仲仆街過佢

bgm少尷

呢個市啲父母都原來由細識到大

又呢啲音樂

好好笑

北韓風

老實講
上流社會啲老豆老母都唔多啦

個市咁細

老女人

好北韓 Lol

咁都撞到

池善下溝左金醫生咪得
咪鳩理個仔
咁咪大家都開心

見到佢地三個一家人咁款

細到係咁倚行下商場都會撞到個仔

呢刻女主個心有幾痛

老母着到JK咁

細城市吖嘛
女主

個市好細

係4個

好心痛

父子丼

呢段好好笑

動母未

心痛死

好痛

女主喊死

一家四口心碎就播呢首bgm

完美演繹打靶仔

個女冇人理

配音

多景好辛苦

女二似同仆街仔拍拖多過同男主

揸車可以唔望前面咁耐

姨姨

準備鬧個細妹未

揸緊車擰轉頭望後面

得一個商場一個超市

臭閪心諗仆街從來未有人試過唔應我機

女二又柒咗

抵撚死囉

慘呀

俊英兩邊都唔討好

癲

抵撚死啦 邊忽慘

打靶仔單邊兜風耳

邊撚到同你家人

而家先知自己係咁咩
仲要對自己阿媽咁差

自己攞黎 怪得邊個

錫仔依方面佢又真係唔話得
同二奶生埋女都要顧住個大婆仔

可以點睇？
老豆嘅老婆lor

沙田都大過佢

究竟仆街仔想點

又嚟了！
真。反叛期嘅仆街仔

仆街仔喺邊一邊都係keep住仆街

對我嚟講宿舍嚟架咋呢度
係你屋企咋

又情緒勒索

係咪想激死老母搵山拜

俊英煩撚到

全劇最應該死既排由泰伍變成打靶仔
恭喜晒

邊忽慘

重男輕女姐

單身女人聯盟

求鳩其揀一個靜靜地住落去未算囉

咁把炮自己搬出去住囉

女人當自強

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區10

唔鍾意咪quit 囉

仆街仔一直都唔鐘意女二，佢淨係想跟老豆

其實一開始都唔係幾錫嫁咋。只係同善雨離婚之後爭俊英姐

佢係邊個都唔鍾意

啱呀 由個仆街仔佢啦

去到邊閪到邊

但肯同佢玩喎 算係咁啦

俊英變咗人質，談判籌碼

好似女神降臨修豪咁初中就自己一個住大屋

真係正一打靶仔

攞晒俊英戶口啲錢喎 仲要輸撚晒喎

覺得藝琳依家順眼左 無以前咁閪口閪面

仆街仔應該要去搞到男一女二離婚自己獨佔廢柴老豆

正 下集扑了

屌你兩個唔撚係呀

屌 回頭草

打車輪

吓 on9

係咪扑啦

男三好慘

哇 扑野了

點同 修豪咁有錢

下集cls

善乳就話姐，
佢憑乜嘢食埋層樓

個男主真係好撚癲

個預告我無法理解
點解打完一巴可以嘴

痴撚線

我都覺

????

打打下，扑埋

下集舊情復熾

係啊，係愛你。但係你唔愛我...

抵撚死俾人送去無雷公咁遠

今日推埋佢入新po

我屌你老母